點解啲公屋仔咁鍾意拉埋人地啲居屋仔落水

公屋仔= 0資產

居屋仔 =4-500萬

私樓仔 =800萬up

我想講無積儲vs 幾百萬家底既差距

係大過400萬同800萬既差距

唔知有無人明我講咩 你有個本係比較易滾大佢

依架居屋都六百萬

二手居屋咪即係私樓
樓主戇鳩鳩

未就係
不過無謂同公屋仔計較

公屋0資產

不久將來...

買左公屋= 4-500萬

居屋仔 =800萬

私樓仔 =1000萬+

傻仔
公屋係0-500萬資產
居屋係500-2000萬
私樓係600萬up

公屋仔 d 資產喺檯底床下底啫
小康之家先最撚慘

我都信公屋個班 有部份人係有百零萬儲蓄既

但問題係你買左樓

就算居屋個班升幅較低

近幾年都有百零萬升幅

兩者點比

是但啦 係公屋仔要搵人認同啫
根本 居屋係自住 私樓係投資 公屋係窮撚 呢個係定律

公屋仔= 0-1000萬資產

居屋仔 =4-1000萬

私樓仔 =800萬up

有咩咁好比？

你地做人會唔會同差既人比較？ 人望高處啦 成日笑人公屋仔

如果得一間自住樓
就算升到幾錢都感受唔到多左錢

你以為